其實大家點解仲諗住用法律去制裁佢地？

香港人每一日都睇住所謂既法律已經成為垃圾，但偏偏仍然想靠成立獨立調查委員會、區選、搵佢地犯罪既證據去制裁佢地，到底點解仲打算靠法律？

1.就算比香港人搵到100% ，200%，1000% 佢地既犯罪證據，咁之後呢？圍完警局，再係記者會上當面質問，然後呢？佢地一樣係哈哈大笑，然後係唔會有任何後果

2.成立獨立調查委員會，已經講左，佢地就算證據確鑿都唔會有後果，因為法律已經無用，咁調查完除左可以大嗌有證有據，咁之後呢？法官可以係紅底，單案可以直頭唔審，審都可以輕判

3.到今時今日仲有一班手足係度問 ，喂無搜查令喎，喂阻礙救援喎，喂點可以咁架，喂你地無權咁做架喎，真係好悲哀，仲同佢地對質法律條文，正常程序，到底醒未？依家佢地就係皇法，就算入埋你屋企，望住你同你講，喂我依家準備強姦你啦，你又可以做D咩？

4.期望靠罷工影響經濟 ，再加上國際戰線，想逼政府就範，唔係唔得，只係想得太理想。係政府就範之前，仲要犧牲幾多個手足既性命？一直等落去？

三萬隻敵人，解法方法去到今時今日只有一個，就係令佢地受返同樣既傷害，不過係違反道德同埋犯法，所以一直無人提，無人敢做。但係你知我知，大家都心知肚明係唯一既方法

其實係，不過無人願意行出呢一步，手足條命都已經無埋，都仲可以日日平行時空返工放工

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

人權法就唔洗諗，下年仲要唔知幾時先過到

要快既就趁開花個陣搵機會打柒佢地，不過唔建議咁做

港豬仍然相信香港法律都唔撚信自己隻眼睇到嘅嘢

有無人答到我

律政屍 紅底法官都係佢地既人
我都諗唔明 係咪咁唔願意接受現實
係呢五個月既不公平例子仲唔夠多咩？